由幾時開始短片變左叫微電影？

同埋咩叫屌打？屌完再打？

冇膽匪類，棚尾拉箱。。係咪要講番呢D舊野？

我仲以為凡係放得係youtube嘅video就可以叫短片

點解呢啲又無人話要守護嘅？
而一講到咩屈機吊打就個個發晒癲咁

召喚書面語達人

唔係舊唔舊問題，係成個詞語語不達意

傳達意思不嬲都係精簡

咪即係短片囉

咁有好多subgenre je,只係短片同微電影呢兩個terms overlap左，咁點解叫開短片忽然變左微電影？